原來劉馬車都曾經清醒過

搏出位，咩都講得出